笑撚死 班利狗早幾日搶咀到呢 呢幾日收曬皮

早排又話地獄賽程都見隊殺隊 之後比車仔搞點 聯賽又失分 歐聯比隊連名都up唔出既意假搞點 全場無腳中 點搞呀